唔講你唔留意，依家狗隊可以自由出入私人地方

都唔知係唔係自己報警自己到
自編自導自演

我真係冇留意，此post 已完 多謝

冇留意咪開post叫你正視囉柒頭

俾人督爆急住入嚟帶風

Pish